係咪無論你對佢有幾好 佢都唔會因為你既好而鐘意你

係咪姐係做咩都無用

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

巴打同路人

唔好expect自己對對方好 對方就一定要鍾意你
其實講真 咀樣反而更加容易令人對你反感
因為對方根本了解唔到真正既你係點
咩都順哂佢意咩都好 兩個人仲有咩火花/樂趣
我覺得你用平常心 照平時咁做返自己
係鍾意你 自然會鍾意架啦

係咪應該收手 好難先搵到個真係自己鐘意既人

唔放手 一直拖泥帶水有咩意思

係 如果佢唔鍾意你 你做咩幾好都會覺得負擔黎

不如你講下你自己有咩優點先？

我覺得一個高質嘅對象
相比你做咗啲乜
更加重視你本身個人係點、性格、思想、學識
當然外型都睇啦

一句 有麝自然香
着眼自己嘅吸引力 而唔係着眼自己做咗啲乜

個個都對靚女好咁靚女咪好唔得閒

明知行唔到落去 兩個都唔肯決絕

你要開始了解佢接觸佢要咩
然後先比一啲你認為佢會要而自己想比嘅額外嘢

算啦我冇資格講

佢要錢

咁就感覺有啲仆咗街

我都覺得自己已入伍

有表過白 佢話唔知自己點諗

首先你本身要條件好，再對女人好，咁先有用。

你自己諗下一個又窮又醜既肥婆對你死心塌地
你會覺得噁心定會愛上佢？

秒

禁我又無禁極端

巴打介唔介意講多d details嚟聽下？你哋幾多歲？你又點對佢好法？本身熟到咩程度？
個人覺得呢d都會有影響